[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [198] 就算沒有意義也要祈願

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈(?)靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

1001 hunter

你一直望住1001?

攻略圖好似仲未有最佳版本

可以笑的話 不會哭

Nobu!!!我屌你呢個咩topic黎😭😭😭😭
秒哭！

一開波點刷藍桶

NOBUBU

就算祈願是不被允許的 我也要這麼做

食屎狗

lm

想開好耐 開埋今次已心滿意足

岸邊硬刷囉

mo 靠海岸/廢墟頂住先

朋友已經不在了

英靈(?)靚相介紹:

2b

???黑人???

Lm

今個po決定咩人都唔咬了

搶唔到

我A2推

最近玩完 真係好正

買唔到呀

岩岩行完信和先見到有

但是他會在我的背上，在我的胸膛，和我一起活下去！

大姊姊

會唔會太柒

上星期睇冇
今個月冇錢喇

喊到收唔到聲
見到個標題已經眼濕濕

Btw 招splatoon手足

朗讀劇係救贖

去到最後我先知道a2有幾好

yes 就算最後得一句，知佢地無事已經好好

其實講緊咩 個TOPIC有咩特別 新入黎唔知

黎緊出小說喎

其實唔關FGO事

A2推

Nier Automatic

A2

等更新版攻略圖

不過9s都好正

唔係D技石換職咋咩

A2正呀喂

有冇1日會單up弓傻？

......

....

Here

2100抽傻

上面位師兄 每一日都單UP緊架

你見到弓呆POOL有其他5星UP?

俾人虐緊

自膠 即抽先

是擅長發雞盲的朋友呢

尋日先買，點樣加朋友先？
到時搵大家玩

見到總統忍唔住了

你又玩住等cod

朋友唔死我都跳埋一份

出左貨

蛋榚同茨木

小雞雞

點解會出茨木 痴孖根

中蛋糕唔好咩
我好想要

正呀 我本身都冇 係 隻茨木

新版攻略圖

單pick先抽

茨木高寶其實幾好用

恭喜巴打

直播10抽2隻5星+1隻4星

屌
點解我㩒咗入去睇

歐到呢

感覺你係某人分身

好彩數據就爆無睇到

其實唔抵得人歐洲個d真係唔好入台
有咩意思 自己拎黎

改到咁 起晒D野返去打第一部算

仲歐過神父

不過恭喜佢嘅
雙5星

? 我得呢個AC

(ry
我隻弓傻陪左禾1年喇

無入去睇又點 d人都周圍唱

on9

你自己唔好理未得。。。

點解D反應同我果次差咁遠

仲要絆十埋

pass

No pain no gains, 我決定再課多6pack!!!

收手啦

我想要弓傻
上年我幾個fd中哂係得我唔中 但而家佢地棄哂驚了

講笑

即係中左之後你都會步佢地後塵

得我係真心玩家都唔比我

果次真係有身份證都有波入

頭先開左個舊攻略嚟打，打到頭都大埋

想課弓傻

23號再見

我的祈願 是天元突破級的

留名

想就做

張圖咁鳩

都話睇新果個

Mofu Mofu

唔知游完水條尾濕左會係點?

會縮左水 無咁大條尾 到時我就幫佢梳同吹番乾

唔知下面D毛係咪啡色

なゆたろ‏ @nayutal0 26分
関さん「（アマデウス役）ある日収録に呼ばれてギルガメッシュかとおもったら台本渡されて兼ね役として録ったからあんまり覚えてない」
すず「結構でてるよ！？」
おうさかさん「追加で誰かと絡んだりとかはないんですか。。。？」
関さん「最近追加収録した」
最 近 追 加 収 録 し た

男POOL大收割

小心俾人毒殺

總統戰果如何
頭先去左幫貓貓沖涼, 無睇佢直播

日日都服毒 我已經開始有抗性

村田 一拳119出左
閃光真係同班忍者有關

( Show Blocked User - 齒輪 )

黑色台主警告信號現正生效

屌

一入黎又比台主劇透

閃泳裝

睇完兩個直播都中，即刻課返兩pack玩下

屌,我未撚睇呀

119呀

未可以用個 4支牙纖 換師傅

係咪帶咩未打哂

索妮亞

咦,RIYO篇野下星期 7月27號 最終回

唔好奶我屎眼！！！！

蛋糕

好快復活

時間點上，有望2周年順手出埋

轉做Guda夫同阿福的生活

最好跟番個畫風

大結局宣佈出riyo pool

新人留名
抽鐵拳中弓呆
我應唔應該開心

有波

唔入去都聞到總統陣歐味

金條個關 新手可以點打 應該入咩職
佢又刺又caster 好煩

盾 借人EGO

6pack 0五星 0五星禮

寶5 4星？

得一隻寶二仲要唔係泳裝

橙 4星都射錯

狂盾明

人生無晒希望

又幾得意 玩唔玩好呢

明其實要點用 狂我得隻50LV大公

明叉50np 兩招技加攻加防
有盾子基本冇野打得入
狂咪輸出

玩街機先玩呢隻GAME

我隻盾得30 好似唔掂

咁三隻術lor

巴打留個id黎 加個好友

超nice

銀時

清姬pickup有感
4pack冇五星 不過抵抽

清姬寶5左？

淨係出清姬冇歪過

辣殺驚

old news is so expensive

銀時神啊

抵抽嫁
雙子、清姬 真係有返咁上下威力
抽完都覺得收貨。

上年唔係可以屈3粒結晶架咩 點解我今年好似一粒都冇拎過咁

用過雙子玩過一場後，點解唔係貧乳負責打

rider果隻咪貧乳打

443657719

開到12先有

但泳衣隻貧乳好丁好多

但係上半唔係有粒架咩 好似唔係好覺有拎過咁

原來仲有飄浮物 早知今朝唔刷

好似無呀

add左

下半上年都有3粒？

打唒d槍頭，幾時可以換師醬

過晒活動第二部主線就得

過晒

好似係 唔記得了

第2部主線有幾多節

個個咁快打齊一島啲料,換晒做南丁裝

連登有愛 各位新手都肯加

我淨係想要臭雞龍娘 打完料都番去刷

12節

老都打咁慢

以家打到第4節都就死

冇抽冇禮裝呀

唔該有冇網有晒咁多種建築物既圖睇
唔知起乜好

down咗黎玩 27號先有得抽

同問

到時先刷TAMAMO

射歪了，想課了

射到咁歪, 不過都開到局啦

歪得靚

歪得好

係邊到改架?

唔知，D人放出黎

成兩隻鐵拳 台煮見到應該好傷心

屌我個pool完全係蛋糕up, 寶10完之後就係咁出rider版

我知原作係咩, 但我係想知D改圖邊個放咁解

唔怪得岩岩銀時巴打出黎全部人都
有眼不識泰山
咁多隻5星寶5

頭先忍唔住再抽左

岩岩收工，有攻略圖未？

弓起

呆毛愛好者表示見到龍牙好想嘔

重點係大部分都技10/9 你見到既只係冰山一角 仲有大把冇位放出黎

聽住fate zero首ed抽
十抽中左弓傻

Kira kira kira kira

想問我兄弟衛宮士郎(溺死) 去左邊
係咪真係浸死左

我地愛既係角色，銀時巴愛既係FGO

我中左呀!!!!!!!!!!!!!! 屌

唔好咁大聲

我中左風

我知咁樣好仆街, 但最近心情好差,
大逆轉, 上黎SHARE下減壓

唔仆街

因為我都中左

想抽第3 隻弓呆,
點知出左迦爾納
終於有第一隻5 星 lancer

屌上靈4仲差2個勲章

多謝FGO 改變心情

閃鬼到你咩

原圖動畫邊度出黎

兩個ac終於打哂主線拎帥匠

玩兩個

有咩問題

依到好似仲多喜訊過抽l狐

無 好偑服

忍唔住射左兩pack落海

gay仔又話唔抽

嘛分身d人好玩過正身

宇宙兄弟

究竟一pack即係google play幾多？

係愛

咁多喜訊

唔通要課？

正所謂唔抽唔知身體好

你哋課金都喺用gift card?

出開信和就會買張

邊條撚樣放隻60LV劍龍娘出黎

終於清哂第一部d綠膠 開始肝第二部

BREAKING NEWS: Linkin Park singer and father-of-six Chester Bennington commits suicide aged 41 on the birthday of his late friend Chris Cornell

第2期張5星禮又可以換哂突埋, 第1期個張仲差1

而家課金有咩方法

一年半冇中過五星
為咗弓呆 草咗三個月石
終於抽到

買卡囉 , 個換區大法被BAM左 ON99

買卡仲貴

見到嚇左一跳
希望唔係真

那有得揀

咸川dllm

AN機用GOOGLE卡

AN機無封到區

從來都無封啦AN機

10條隊唔夠用

好忙...

為左證明唔是gay

圓桌果4條佬

我用老母部An
利申
ifanboy

最後3石，究竟會係咩呢

#38

教主都sad到要上水

死人復活

教豬

My life is complete

金圈出垃圾4星

好想要瑪爾大

十抽禮裝爆死

起身呀!

3隻瑪莉 1隻ipad 發生咩事 點解會有ipad彈出黎

IPAD?

上黎叫春打到禮

阿提拉 明明無up到

仲有兩年幾就2020年

月姬remake呢

點解工場要改到無左槍石

俾黑肉突襲
廢成咁升唔升好

有多餘材料咪升囉

無農具真係打得好慢...春

第2期仲有冇呢D攻略?

有D唔開心, 彩圈興奮左兩秒

新手想問 刷蛇粒屎眼係咪今日術超就岩
打左成7 8場先出兩粒

睇效率表

見到 thanks

Tamamo像又爛左

甘刀有人理

細細個就開始聽lp

咁撚多海豹上水

燒下有咩所謂，想做都無得做啊

咖哩學姐邊有咁巨啊

尋晚抽鐵拳果陣

點有

130抽先中弓傻
下兩個pool 點算

2PACK幾就就中未算好囉

課

呢度3pack la

有人負評佢comment
邊個咁憎教豬

晒卡狗

要問既你知黎都冇用

你自己計下130抽夠唔夠3PACK

你抽左10 pack 未

今次唔洗10PACK咁多, 謝天謝地

點解d關唔係剋職 係咪弱智

rerun都咁多bug

係

阿提拉BB咁正都嫌 究竟有冇玩過EXTELLA

後半無左殺石刷，即係換晒野就要返上半

屌 我又叫下先

唔係3 pack ， 2pack幾 都形容都唔夠精準

寶5未

除左污染地帶，其他都變晒有剋職架啦喎

究竟有冇新泳裝架，夏天都就完了。
就咁出新泳角定出第三部活動呢

悶

玩下赤王條呆毛囉

會頭痛

謝攻略

個個兩PACK都先有弓呆係到扮橙

咁你咪即係同上面2pack 幾中差唔多

點會無
咸川嫌錢腥？

希望大家23號可以將運氣分比我

andee最近潛水去左邊

食女

問個現充封去左邊

銀時巴

17年夏 8月先開波喎

夏番岩岩先做左兩集 點樣夏天就完 你住澳洲?

污染地帶就咁帶廢墟隊算 反正食正啲加乘
反而復興都市主要出油但係要帶隻弓/狂先可以打快啲

FD禮裝點擺好,好似有D格格不入咁

想問下要clear邊個main quest

又話白貓好撚勁 依家fgo排緊第1wo

未開，要等多幾日

16夏 2周年 17夏 連住去
又可以睇到FGO同GBF MS果d嘅頂上對決

Thx

各位寶寶早

是日partner

早幾日我個fd仲打晒飛機話白貓多人on9課有錢落廣告FGO WFC
早死早著

Jk狐bb

jk bit

挽傳說對決

Ma beotch

Nobu 我建議你唔好亂講野 C狐bb份狐好.... C狐bb is watching you

聽到C狐同呆毛講今晚加餸

又Noba了

始終課嘅野野差太遠
Fgo咁多人會追寶 白貓中一隻撚下就夠
重複得啲濕鳩星虹

吓 唔係無人俾錢先要落廣告咩
fgo d廣告從來都係新章/新ev叫人俾錢 so9sad

抽瑪爾大出貞德
係開心嘅

FGO個開支高好撚多，次次CM都係動畫

係高層ON9
亂洗錢賣廣告

把蛋糕給我

原來白貓仲第3緊

真係成班kong pig

隻驚三週年都咁寒酸
真係課唔落手

白貓都有人課

Fgo都有人課啦

我課咗10000羊免費人和武就算

你個咩fd嚟 無知都唔好周街講呀嘛

點解我岩岩買咗張google play gift card但佢話currency not supported，救命呀

係咪買日區同google轉左日區

我係買7 eleven嗰啲

笑

屌我係咪7咗

錢已哂

慘呀巴打

真係射咗1000蚊落海

係
日版要買日卡

屌屌屌屌，早知上嚟問左先買，我仲要買左成千蚊，呀呀呀呀

屌你老母

去其他post問下有冇人收吧啦

可能已經入咗

拎去課台版

入左啦唉

弓呆無啦

有冇睇nba?可以去買下季nba pass

而家金又冇得課，攬住舊錢做乜9

去app store搵game課

好柒呀媽

慘啊

買下戲睇算啦

google play買到好多野架嘛

有無啲咩轉區域大法呀

轉左都唔啱貨幣啦

睇一千蚊量嘅戲，正呀

橙

轉區法都好似死左成個月有多

an就直接用信用卡好過啦

兩pack先係射落海

宜家個一千蚊大把地方可以用

down個跑車服課佢當抽左

未有信用卡嘛，興高采烈第一次課金，就柒咗你哋加油抽弓傻啦，我睇戲算喇

信用卡都冇

拎去買Line coin 買sticker

7仔買張大師卡啦

或者棄咗日版，玩港版算

我最近都水咗個fd落7仔買1000$gift卡
之後先知唔同區唔課得

是旦整張tng又得

香港都無驚值得課架啦

巴打節哀

做得好

正仆街嚟

佢朋友就是你

可以課pad

Google有冇得買歌

有咩好書推介，買書睇都好

Sup果度d禮裝係咪應該放棄第一部 全部放哂第二部 第一部大家應該清哂啦

我寧願你地KEEP住用姅裝算

竟然係咁

尋晚就抽完啦

原來啊福都幾好用

有50np又有寶解 咩都好用

今朝返工前用左一下呀福

用邊本?

啱啱老老實實借咗阿哥張信用卡嚟課，課左140幾粒石，無弓呆，係咪正常發揮？

各位覺得追唔追好？

唔追點對得住個140石

同感

唔追點對得住個280石

又可以準備屌a1

無底深潭嚟
你啊哥又會咁順攤借俾你課弓呆

會比狗咬

追到對得住為止

見我買左千蚊港版gift card咁柒先肯借咋

有種賭仔feel，不了，有d危險

追完post 橙牙

Just do it!

量力而為呀巴打
見你柒左獲 希望你中完之後慢慢睇戲

我隻xx陪左我一年了

ITUNE卡都話可以買下歌
GOOGLEPLAY卡真係唔知做咩好

GOOGLE有啲書都幾貴下
同埋好似有電器買

成千蚊 想睇咩戲都得 好羨慕

訂咗隻卓科joystick今日到
但我今朝trace咗集運都唔見出咗倉
頭先打嚟問我幾點有人

好想抽弓呆

抽

要忍耐啊

愛是__

諗起家教隻藍波

愛是不保留。
課吧～少年

屌係公司釣魚好撚眼訓

訓囉

而家唔課等幾時

廢事咁張揚

積下口德

bb我都好悶

連維護都要抄

好想要世紀末聖女大人

快D出福袋啦

按個制就有

自己心愛既女人

Google play 都有歌

冇錢

快點8月

要錢抽福袋

泳裝貓貓

而家down黎玩
有咩注意

抽到有啦，我就係成功例子

我的媽呀

記得down完del左佢

天堂有路你唔行…

DOWN左日版

買隻石號/問有無AC R

呢個體位係咩事

唔好好似我咁傻仔從零開始

撞正弓呆POOL 正呀

其實從零開始都唔差
一開始得b叔已經夠

石acc 10蚊 有 800石抽好爽

堆果點比啊
你送埋隻EMILIA我都唔制啦

就算依家B叔都top狂戰

絆10條路好漫長

跟主線打由頭帶到尾好快JER

我抽左條4星女
刺客黎

你個fd連top sale都唔識睇

大波定無波

條友熱犬黎
係咁上下

無波
紫色雙馬尾

世界級

[少女唔鋤愛阿婆]嫌犯剛出獄 竟性侵70多歲農婦

CX, XXX老公見字報平安

又有萌新加入

官方漫 巨人loli d人話係Paul Bunyan

衰咩

好耐之前已經有講
有一格漫畫佢隻坐騎已經好大提示

sor me去翻睇

突登整3隻魔豬比舊劍打丁

萌新要小心言峰綺禮呢個人

得70

即兔係邊個???

負評 上一頁

俾我消滅左喇

佢一直都在大家心中

兔仔啲人話係Georges Méliès
俾愛迪生偷左條片搞到破產

有人話係Georges Méliès

聽日去睇dunkirk先

嗚呀

之前有話將愛迪生綁係月球上面準備用穿梭機撞
佢俾愛迪生偷果套戲海報就係穿梭機插落一個有人樣嘅月球

呢個真

打撚左48個回合

呢次高難都係打蟹?

咪話左打大魔豬

有咩特性
硬定點

打人好撚痛 一下就爆就7千

秒左佢話知佢幾大力

全真七子

咁又要番去刷劍石升隻舊劍

呼叫銀時

舊劍做球關

打七隻呢啲撚屌 ?

求其用柒閃凜b呢d都射得死

屌開始有幻覺

哇屌咁撚多血既

用令咒硬接

野豬殺手舊劍

舊劍+令咒=收皮

舊劍主場

咁撚多魔豬

點打啊

那有舊劍

用令咒輕鬆打

下次要抽番亞瑟 my bou

又gay

我食完先殺得死頭果三隻

又痛又厚血

舊劍都係得1URN姐

冇aoe 就用學妹頂

黑聖杯,舊劍,雙魔放SUP

Fgo係玩男人吧

本來想下年追寶,但宜家

冇梅

亞瑟王不可能是男人

出動令呪教訓佢地

南丁,凜G,梅

唔知今次有冇低星角通關挑戰

7隻狂仲要咁厚血

降攻升防->磨->上根性STELLA

魔放得小莫，saber alter

莎翁升爆1技啦

咁玩爆擊囉

自從add左銀時之後
我跨越無數戰場亦未嘗一敗

唔得咪啪咒過囉
之後再試都得

ME爆死左WO

得1rd

右下 瑪修

人奶驚

咁大好啞心

個關咩黎
3隻大豬我點撚樣過

7

活動架?

喇喇聲好學妹佢
企到完場容乜易

挑戰關
比老屎忽/肝帝打

但
學妹要到第6章尾先解放1技

佢有咩獎

舊劍+梅盾 18round 完場

梅凜盾，死剩黑狗完埸

懶，啪咒算

用石過最好

我又梅凜盾 後面放b叔

學妹神威加防加到D豬完全打唔入

開寶具開到部機好滾
盾梅兩round又開一次

用雙梅應該仲快d?

雙梅=令咒流

男人戴

團購開船，有無人岩
只做熟人

今次呢7隻豬真係玩唔掂

求幫手

764,391,230

新手想試下玩暴擊隊 有冇老屎忽可以貼下你果隊比我學下野

2周年 ？

YES

今次入邊本

有咩買

仲唔比我搵到你個連登ac 咩係咩？

利伸：佢阿哥

咪連你自己都自爆埋?

喺抽就一定要課到有

梳

真理

你做乜空曬裝

梳 換緊
抽唔到禮

咪又係梅梅6090+一打手

黑貞算 a咩oe啊
紅寶紅 1rd三隻

一係咁樣

唔該晒咁多位大佬既大腿
終於過晒活動主線拎到隻角寶5埋

法唔法國弓呆靈一套衫最正
靈二靈三唔知做緊咩

有名你叫棉被王

用左yui隻黑杯舊劍過

又有垃圾黑獸G換

靈1最正

幾快手喎

提下大家前半都繼續有1AP執下QP嫁

課定唔課？課到有先好課

all in or nothing

藍呆同弓呆都係用靈一
但卡面用靈4

課啦 唔課冇機會中呀

追到就算
追唔起寶

2周年有咩團購

白貞

上年追到今年先寶4

打唔贏7豬

上年4packs先寶一弓呆
今年留番上半

鐵拳聖女寶2都無弓傻

好

蛋糕寶5先一隻弓呆

有幾出奇

我舊年寶6蛋糕先中

figure ?

陣間開個LIST出黎先，岩岩放工返緊HOME

唔知會唔會有二周年Tamamo立牌呢

佢公佈左既可以獨立買 其他就真係唔知了

廢墟關滅級 大佬係黑貞
有咩打得入佢

BB

追唔到了 用食物大法都引唔到弓傻

正常機率俾你儲完np再抽兩次紅寶紅人地打完三場

大腿搵隻b職 ? 我怕保佢唔到入尾關
有無b職好介紹

BB唔係b職

咁係咩

弓呆寶7先一隻鐵拳

好似無巴打用緊佢

我掛緊 不過技得226

BB招1先係最優先

我好似無加過巴打你?

787,923,420

都唔係好掂 我無咩英可以用 搵左隻街場BB入隊
但自己D英唔掂 打唔死班野 T1都打唔贏

你食蕉

搵銀時巴既寶5狂 盾妹全力補佢

add fd?
141095282

我隻盾得30 4 4技

偉哉盾子

課左幾pack

紅寶具+是但卡都得

上面2位巴打已ADD , gakkisaikou

764 391 230

新手求FD子

絕贊卡緊7豬本中

想交換

今年連負皮神父都追唔到寶

新手唔好肝最難個關啦 個時間隨時有你打多場

純粹未識玩乜都試下 其他底關都OK 差呢個
點解佢要放黑貞

追清姬 課完 出金槍
同我出大公
嗰吓想掟部機落街

睇黎打完二部要返一部刷弓石...

讀心晶片正常運作

我都要返去刷殺石，下半無撚晒黃殺石

貞德教又要買

呢隻有FBI監控

連埋把弓咪大撚到仆街

邊關可以刷槍石

應該唔會整晒成把掛

上半草原

上半 平原

有冇位可以加埋
詩乃

正呀喂
邊間廠出

又出馬多卡 痴線

唔知做乜出極都有

唔知點解咁好搵 套野都完左幾年

諗起呢隻

G

不過係出得幾靚 同埋都炒得起 上次隻魔焰炒撚左成倍

如果得一張2030 係咪唔建議玩住
我成日都唔夠星

有梅林一張都夠做 你打手可以用4星+爆傷個d

明白 我諗住用弓凜用打手
有鬼島相撲，月湯，夏日5星禮，突爆左既4*阿伯(加暴傷，減防) 用邊張好?

仲有張無突過既面包(b卡同暴傷)

相撲/月湯都得 你自己試下打睇下夠唔夠星

屌，壞電腦，開唔撚返

puzzle唔係有隻乜野一回合50🌟

其實點解有梅林 一張2030 都夠?
梅林打星能力高?

寶具每回加星

原來係咁
之前都冇用過梅林

莫澤特 得1rd咋 拎黎打boss/極速啟動用

食夠2000攻血條路好遙遠

睇唔到盡頭

第四特異點得番一個位

今日我個fd係我面前禁左下10連,就中左弓呆
我即刻追,min pay

7隻大豬

雪城b叔守尾門
磨咗44turn先打得完

撞名

Halo

5體 打蟹果關要點打

劍蘭寶具Oc300％斬完就夠做

三紅卡chain

中村黃左弓呆

唔好打簡寫花名ok
我聽日返公司dup個excel出黎再比大家入

我用弓呆 + C狐 + 孔明
射到37 turn

2周年album得3個位

劍蘭招寶具加固定傷 放完寶具起碼都一二千一下 Oc500加埋三紅卡應該斬到一萬一下

uncle b

聽日打左個excel加埋落去先囉，有多會買埋既
分分鐘限一
但我買完過數比我先，條數有d金

上面咩黎 個POST好長無追

早知唔帶黑貞入5ap
原來咁多隻豬
仲以為得3隻
交左3令咒

ON9左, 不過我劍蘭得寶1, 70lv

用人個隻

萌新求大腿

無關係 都係靠寶具招附加效果打

破左產但係好想買2週年D野

會場都只比買3件，我諗多既機會會好少

如果遲D出C狐bb幫我留一個位先得嗎

464 964 959 分身求加

唔係大腿 紅字yuki added

其實用紅卡隊打buster chain會傷到佢

我用C狐+兩隻孔明係咁放毒

下半部根本自虐

你講咩

下半 效率低 克職麻煩

上半活動個石像被我拆左，
之後要再起返先有得解下半活動主線。

拿拿臨打完番去上半刷

網路錯誤錯到連出幾下

我都係 跟住順便攞埋20膠

挑戰關係咪有得3令咒復活
係嘅拎隊絆隊入去算

係呀

無哂肥...好忙

無哂龍牙...好忙

想忙都無得忙

係。。。
決定唔打等漂流物。。。

叫定春 2017實中

一共47騎有2周年繪，未公佈果d會場先公開

咁實有C狐bb啦

其實成日係到諗清姬咁細個知唔知咩叫扑野不過有Tamamo做fd應該都...

Sanyok added

成個後半得鏈係想打

不過都係番6章打算 刷世界種好似仲好

今次d種子幾好跌

係 唔打都唔知仲有冇機會係遲下活動刷

如果電腦真係死左我要下年先買得返

壞電腦咁大獲？

召喚八哥

藍Moon

聽日出門口都無野，放工回家就出事
今晚拆開部機清下塵先

會唔會係Hardisk d線鬆左炸我之前都試過咗樣藍Moon

早幾日壞板壞display
最慘係買完SSD同8GB RAM既後一日
洗撚左2千幾銀

依家是旦買部文書機都3000蚊不等姐

希望係

前幾個星期清完塵開唔到部機
搞左我大半日時間
最後原來條電源線無啦啦死左

洗唔洗陪你去砌機

Class Pug
召喚に応じて参上した

聞新 added

Between尼祿巴打如果有奶光二周年透明果可唔可以番隻比我

而家響間電腦遊戲鋪前，佢有賣日本google play card，想課金，係咪買咗，跟住入game打code，咩都唔洗轉，就課到？

利申 今日已經買咗1000蚊香港google play card，好想死

31號晚去你到落order

我驚你課完唔中雙重打擊跳樓炸巴打

駁唔到

我要弓呆呀

charlie added

終於中埋蛋糕 心願了

你打算抽幾多Pack

上面轉頭ADD THX

會長

琴日抽咗pack，今日諗住追埋佢，賭仔心態

睇黎都阻唔到你 希望你中

2 pack好小事姐

其實都係驚好似琴日咁買咗千蚊港版google play card，之後發覺課唔到，想問下日版google play card洗唔洗搞啲咩vpn嗰d，定係齋轉地區就得？

轉地區就得

ok唔該晒

唔抽唔知身體好

hi家畜

你又濕身

又Up唔撚到圖

唔抽唔知心臟同血管功能咁好

今次Po到啦掛

抽完血壓都高左

06

C狐係後面望住四驅車,佢好火

對06呢D copy fox無興趣

我要

唔俾06要留係到同C狐bb瘋狂嘈交我成日都整鬼佢地等佢地互相以為係對方玩佢之後就開火

搭mtr見到有人玩fgo偷睇佢 發現黑貞 金a 凜

無興趣又po
口裡說不

人濕身佢又濕 只係想俾人睇下呢隻Jk Copy fox成日抄我C狐bb

好可愛

今晚就追牙莫同L狐寶

呢隻童謠是咪要自己上色果隻

我覺得一次過抽曬抽唔倒會好唔開心，所以決定分開幾個鐘抽

分開抽唔中咪又係唔開心

聽講深夜自私抽易中D

逃避痛苦

好似係

開台集氣

我個人感覺係好好多

我淨係知唔課開心好多

你哋覺得十抽十抽咁燒曬啲石定一下下咁燒好啲？

十抽啦緊係 試過保底4星個位出5星英靈

琴日我試左次十抽
出左啲咁既野就一下下嚟

你試夠1000次先出食評啦

唔課就中最開心

課到仆街再中都唔係幾開心

呢句真

一符中最開心

3 點後最好

無課中最興奮

唔要樣野都講聲，唔係我會以為人地del你

第一次十抽兩張四星禮裝

好過保底

都話撚左DEL 驚保平安又唔撚信邪

十抽都要叫春 del gmae唔好煩算啦

抽曬，抽唔到，我認輸啦，拜拜弓呆

利申，課兩pack不如買figure算

兩pack中一隻五星已經好歐

中咗法國妹同拳ruler，但感覺勁defeated，完全唔開心

起碼都6pack先射落去

我平均5pack先有一隻

係咁上下

講明今個post唔咬人

已經咬咗

戒課

未咬
想咬

下半部完！

今晚到我課 2pack

佢戒課但係唔戒allin

今個月幾多pack

兩pack93抽無5星，我以後唔課

正常發揮

係你既就係你既，唔係就唔好強求

幾時有新資訊

等下星期現場生放送

我都想課

3pack 得1隻4星卡米拉都未叫春

93抽
你個1%就係個7抽入面

呢隻game唔啱你玩
十把人十幾pack都唔中
你兩pack都叫苦
前邊條路好難行

福袋先課

真正嘅課到中

泳裝蛋糕係咪用黎擺

梳鳩，我行埋一邊先，唔好意思

課到有 唔係對唔住戰死左果2pack

課到有 唔係對唔住戰死左果3pack

下個Post名 課定唔課？課到有先好課

g持
福袋都唔諗住抽

福袋果D你寶五哂緊係啦

你唔係抽福袋，你係抽靈基

第四pack 就中

仲有五千幾石 慢慢搣算

唔抽都有最傷心

未啊 不過無晒有償石啦

課p未有

呢隻遊戲正常人課5星既單位好似係5p

歐洲人咪一兩Pack

歐洲人係無課用符抽

果D係拉二d族人黎

諗起美海幾符中吼啊

7魔豬個挑戰係咪用銀時隻舊劍+令咒寶具連發就得

係既銀時巴打可唔可以再掛多陣

有人送400幾石比我
中完水著saber
仲有170幾有償石 等兩週年

我頭先用Nobu隻莫都過左次

小心比人ban

好撚串喎

cos界d人係咁

肉金黎 比下面

好想有人送石比我

2k 1Q?

狙擊果位巴打呢

扶囝積下口徳
我笑到pk

避開同時間一齊抽姐

收到風佢返緊工

點解去到邊都有人狙擊

個個活動都復刻你舊年都寶5哂啦

求掛黑杯舊劍 銀時巴打

居然有人想用 而家上去轉

諗下自已講過乜

我先唔信呢d野

Remember all the sadness and frustration
And let it go, let it go

比人杯葛唔入黎

什麼
要搞小圈子

唔好 艾笠u

放飯

Inside crying save me now

狙擊bot啟動⋯
————
帕子g detected ⋯
————
非戰鬥人員立即散開
———

追擊時間

會員 帕子姬
—於連登博上位
—貼facebook遮人icon唔遮自己icon
————————————————————————
曲線想上位
你而家又話自貼內衣褲，我理得你係咪走數
————————————————————————

證據
有條八婆 攞部Dummy機扮Iphone 7 整爛左

LIHKG @ Android
————————————————————————
樓豬捨身成仁自貼教絲打化妝
咁有善心真係感動到我哭左

>絲打入< 你地幾歲開始化妝？

吾系甘牙

成功過左 用3令咒番生好過寶具連發

唔該曬銀時巴打

你d兄弟都好似你咁諗就very good了

助攻

其實好似香港
當你發現周圍講緊普通話多過廣東話
同學仔係講方便面而唔係即食麵
係叫小三而唔係二奶
一切已經太遲

昔日飛高有講膠野，但亦有打法分享、強度探討、劇情分析、設定研究
有時有火藥味，但係值得睇
哂卡海狗，扑死唔留手

而家變左臭雞曬命，曬命以外都係曬命
冇哂型月建設性討論
帕子g有心冇心哂完再哂，唔理佢就繼續哂，理佢就被帕子g撚狗

人微言輕，事已至此無力改變，恕我只能抽身，我愛型月，各位fgo post巴打保重

呢個？g po黎嫁
佢講乜七討論個d一早無曬
活起自己理想鄉到
同家下D香港後生一樣

今年新活動一隻手數得曬呀

仲有乜好討論

明治維新 CCC 17夏 尼祿祭 萬聖節 聖誕節
今年會有6個新活動 好似係

2lai呀2lai呀

我應該講2017年至今

你入Im post 問下打呢篇野個清泉傻仔

冷靜

有冇link

caling 1001 hunter

Go

今次邊個攞